trump 話要切台灣佬條J

cut his dick off

開始懷疑侵侵自從俾雜種呃佐一鑊之後，係唔係搵人24小時到台灣及香港啲比較有名既論壇mon post

乜撚台灣佬呀on9 仔